飲茶要再洗餐具真係好on9

本身茶樓都會洗，不過就係因為預你茶客又翻洗，好多都尻流流洗到仲有漬

幾時先會進步到唔洗茶客自己洗

唔想洗唔係因為懶，我屋企成日洗野 ，而係成個格調好撚老套，大排檔咁

你老母仲老套

On9仔。不報來辯

唔會洗，你果兜咁既熱水首先個兜都已經唔知乾唔乾淨
洗洗下又已經唔係100度
隊埋隻污糟手落去一齊轉轉轉
轉完一輪變左兜污糟水又再放另一批野落去兜污糟水繼續轉
根本就哂氣，洗咩洗
本身就有茶漬就屌班人叫佢直接換過隻啦，一係就本身間野都污糟

弱鳩智 咁你咪唔好洗自己個套囉

屌你老母

就算唔預茶客再洗都鳩洗架啦, 基本沖兩沖抺兩抺, 捽多兩下已經係bonus

洗碗個個不嬲都鳩流流刷2野就算
你覺得on9咪唔好洗

你老母臭閪呀